## 三方接入管理-应用列表（Sass服务接入管理）

**三方接入管理**模块是用来管理Sass服务接入app、app申请、Sass服务api、api申请的模块，其中“**应用列表**”用来管理接入的应用；

在i平台的左侧边栏中的“三方接入管理”-“应用列表”中，可以管理所有Sass服务接入的应用。

1. 应用列表可以使用“应用名称”、“机构名称”、“联系电话”、“app\_key”进行筛选（全词匹配）。
2. 在应用列表项 右侧可以对应用进行“编辑”、“查看“操作。
3. 申请状态分为“申请中”：等待审核；“申请成功”：应用申请成功，点击查看可以查看可使用的api和可申请的api；“申请失败”：审核失败，点击查看可以查看审核详情；“禁用”：已被操作员禁用；

![](/doc/manual/i/img/third_party_admin_list.jpg)

### 编辑应用

![](/doc/manual/i/img/edit_app.jpg)

### [查看应用详情页面](/i/third-party-admin-show.md)



